[VIU TV收視新高]打天下 4月13日 首播 2130-2230 (11)

香港電視史上首部以空手道為題材，極罕硬橋硬馬真功夫連續劇《打天下》，萬眾矚目，4月13日晚9點半 ViuTV 隆重首播！

#打天下 #ViuTv #空手道 #karate #功夫
#談善言 #文頌嫻 #江𤒹生 #葉麗娜 #張建聲 #黃溢濠 #朱栢康#倉田保昭 #魔娑斗

前post

Viu post行規
以後39至40頁應有人準備新POST(原開POST者優先)
未有的就1001負責開新

多謝各位合作

朱康唔夠打，就兇人

阿譚好charm

佢唔係腳殘廢嘅咩，次次出嚟都行得咁正常

cls

Lm

lm

大東師傅啲戲好自然

真打泰拳完爆空手道啦

心理作用

今集真係好好睇

係，幾好戲

有冇呀惠個shot既gif

打得好睇

蠟筆係咪會唔學啦

True

呢套野吸到好多上年紀曉客

佢應該真.師傅嚟
不過佢做個角色都好入戲 好似

特別同ak老豆呢啲舞台劇演員比

佢個角色越黎越煩

好番好多

大東師傅好撚大隻

又抽水

惠惠

藍靖 以前有拍開戲

好溫馨

十幾年前拍定？

人地食左防腐劑

229有會長狂隊煙，打天下有朱康狂隊酒

話係心理病，但仲未知邊個打

打戲真係拍得好好

推post加速器

大家想 屎屎TVB 收皮 但寧願睇 netfilx 都唔睇本地台
點樣令佢收皮

富德又肯借場又俾一當阿細做館入面啲人既

佢個body好似幾fit

又有威嚴又有份正氣

屌有潛力

佢今集有無得落場對打比人啪左針就無下文

好多廣告

冇yeesa

呢個look好正有種青春同初戀既味道

張圖

呢張gif真係睇一次笑一次

點解小玥可以咁可愛

要打得幾勁先會斷大脾骨

好正呀

真心 打架呢家野好考經驗同反應
基本上邊個門派都冇意思
我個fd 打咗年幾泰拳 比個打咗十年空手道嘅收皮

空手道劇打得唔好睇 就死得啦

擺架式好型

舞台劇啲戲真係同鏡頭前唔同
係咪慣咗手勢會返唔到轉頭？

直情係，真。不老傳說

好事嚟

好型

叫空手道嗰套戲好似打得麻麻咁

惠惠勁型呀

濕鳩moment

硬係覺得朱康同角色格格不入
如果轉搵邊個好 強尼?

邊隻牌子，我都想食

屎屎 TVB 都差唔多
但全部都係啲保健廣告

Kathy呢？

屌見到條紫頭閪

人瑞

其實佢係咪陳國邦

點解你可以搵到
睇過???

同埋佢從良又真係360度轉變

又 crew 佢頸㗎喇

超級請藍屍楊千樺唱歌

咪係
你估而家金庸咩
邊個門派比邊個勁

大東師傅係逃學威龍2鬧達哥豬dum兜比人打嗰個

張松枝？

ptsd

屌條撚樣好撚煩
點解仲會有朋友

concert嚟

點解咁都仲做到朋友

人瑞唱唔到幸福之歌

奶共

強尼硬係有d gag gag地

佢真人叫咩名

好戲

好撚勉強

強尼做我feel 到會好好笑

醫生啲肉醫戲都做到

朱康有啲over

呢個騎呢啡乜水， d戲唔掂

大師兄想同棠哥打多次姐

佢唱返佢啲歌好過

一個好演員係會令到人憎佢

操fit左既音樂情人

肉緊戲*

磅數差咁遠

對手咁大隻，好似唔同級數喎

正

睇過 個樣易認

佢啲戲有啲尷尬

屌你老母
原來係自己廢走去怨人

兩條友都唔岩體型

唔好呀

剪出黎零舍好笑。

佢想喊又喊唔到

係囉
我頭先都心諗咁大隻對咁瘦？

朱康都入戲得滯

鬼仔達黑化

戲好屎，有冇做casting

有啲舞台劇式但佢有奸人樣

可以連續睇10次

或者咁講 如果實戰經驗同磅數同等情況下 泰拳實戰能力絕對大於空手道

自己輸關人咩事

怨婦

佢d戲睇到好尷尬

呢幕少尷尬
太用力

佢啲演技做乜鳩啊

真心咩
我覺得 ok 喎

真係舞台劇人

feel the same

打針

呢個角色唔講粗口好難接受

花柳雄

朱康有D吹大wo，張建聲好d

只有最強的人 沒有最強的武者

嘴唇白哂喎
實有副作用啦

認錯個教訓係尹光

莊惠又嗌

打針有咩用 又唔係自己實力

一個暫停點叫得切醫生黎

同莊惠打條女叫咩名？

莊惠

呢條友兩個台都見到佢

而家係咩 打壞咗手勢？

我覺得醫生啲戲好過朱康
佢想㩒住自己收斂啲 但係turns out好壓抑

who

唔明點解朱康斷左腳咁廢，但係仲指揮到咁多人

痾屎唔出咁叫奸

agger

亞公角 :o

屌，你哋唔撚打得就蝦我惠惠

班女人搞小圈子

bad

Simpson咁嘅樣

係，愛回家

又話有司機

佢地唔抵得啫

想睇棠哥手撕港隊教練

突然friend咗？

屌唔係變friend吖嘛

可能因為佢隔離果D都好過佢

隻藍屍串柒柒

女人小圈子

藍絲

莊惠都唔啱打法？

係睇唔過眼實戰咁樣打下話？

make friends 咁怪既
突然傾返偈

條女串柒柒

好tvb

睇來宿敵會啪針喎

邊個

無啦啦Fd左

隊友好閪面

跟左棠哥打全接觸

咁突然變frd 點呀

八婆之間對話啫
就好似辦公室 pantry 咁

條女講野一舊舊

呀譚個鼻好靚

李天愛

條友出cheat仲嘈

惠惠好撚串
人地都幾好心來同佢傾兩句

又起鋼

why?

武田同棠哥都係同門
點解莊惠同藍絲又唔同打法

唔通惠惠咩

鄭浩南

唔等車，行路返？

莊惠>>>>>>>>>>>藍屍

係 lur lur下咁

真人？

呢度落山好快啫

人地好心搵佢傾 又起鋼

想執天愛一劑

好好笑 兩個女人 但係啲感情好似男人咁 幾正 好想俾莊惠打

司徒浩南

佢死敵又好似衰唔晒咁

屌文頌嫻靚到

呢度成班男人唔明女人點相處

好似話係專業運動員
算係咁啦

好似咬住粒木塞咁

我覺得似人面獸心喎

好似含住啲野咁

佢地只係做到惡武夫既一面，做唔到奸，大師兄就得

頭兩個post有人講過

我諗起喇，係咪拍過雷洛傳

Wingto呢

要用手寫

含撚

扮出黎架炸

你試吓輸咗場黑哨

你可唔可以好禮貌同對手講嘢

點解要拍到棠哥成個連登仔咁

棠哥啲手筋

每集尾

蠟筆

係流浮山出緊黎

小玥送外賣

支那妹又送上門

小玥

小新新一代笑匠

禾又嚟打鳩你喇

老師緊火

學生妹呢個look

小穴成日走入師傅個密室

支那湯

cls 咁都聯想到
ching 都幾咸濕

隻支那雞着到咁搏俾老豆屌？

連登仔邊有咁多女主動埋身

第一集唔得閒睇唔清楚
原來事出有因

每集最後
所以係常設角色

飲湯呢招高

蠟筆世一！！

支那妹又黎搏屌

譚仔真係失驚無神喺廚房出現

真係會突然出現係廚房

自出自入

就地正法小玥啦,馬師傅

我主人好好

逃學威龍2 成日同政治部周文健一齊果條友

迷湯

棠哥真毒

想做老闆娘

黃秋生個fd

阿棠似社工多啲

其實黑係個賽會 對手應該唔知情掛

蒙汗藥

真
尤其又唔知對手本身知唔知情

不如吳毅將，夠晒邪惡

送迷湯

鳩唔掂禾爸爸

記得有場係棠哥抱佢上檯到打茄輪？

入佢中路啦，屍苦

打開雙腿

師父咁大隻可唔可以龍舟掛鼓？

望著個樣個腦點咸濕到
依位ching

偽毒溝女姐

支妹尋求父愛中

屌支那妹句嘢

嘩，好主動 CLS

送上門 講埋出口了

不如我跟住你算喇

屌支那妹想點

我跟住你算咯

好純正既譚仔話

小穴

個表情

棠哥可以抱起嚟屌

講明想跟佢

呢個岩

淫到癲

表白

咁咪搵第2個爸爸囉
Sugar Daddy

有得換社工咁好架咩

不如 禾跟住你算啦

不如?

咁又一集

唔信
話晒李天愛係國全間館嘅人

支那妹終於露出佢條狐狸尾巴

大陸妹

跟咩話

係都要可麗

忍唔住了

每集都問

跟住

下一步就除衫

跟住你

好主動

嘩
講到咁白嘅阿譚

佢有個細節係

佢都唔明知兩下得分點解當犯規

棠哥間麵包鋪molamola

預告

露出狐狸尾巴了

養你唔起啦，但1Q是ok的

打唔番運動空手道了

結婚喇！

WINGTO

學生妹年紀已經想跟男人

你要換實比你換

支那妹本人都係咁講野？

私訂終身

大劣妹

最後發現小穴原來係鬼
成個故事就係幫佢完願 超渡

奧義還未學會吧～

屌有聲

李天愛係運動員 點會唔知黑哨 知對面拎到分但黑到犯規

筆魚鵝根住梨蒜喇

但係睇佢應該都係對空手道有熱誠 唔會服黑哨掛

善善有無感情線

係佢老豆同國全夾埋 要佢黑哨咋嘛

不過其實黑哨得好明顯
我覺得佢自己都冇可能唔知

原來有棠哥打一當？

金宵打天下？

即刻除咗棠哥條褲跪喺度含

佢都有咪唔好睇囉 唔通跟蠟筆咩

用蠟筆

好反映香港問題

有 同我

好似豪鬼咁，已經去左另一個境界

現實世界係： 攪大咗個肚 > 間屋同間鋪都俾支那西攞哂

打柒條臭閪李天愛啦

下集好似好好睇

咁認真講，打緊時好難會留意到對手的攻擊係咪適合拎到分，所以先至要靠裁判

下集好睇！！！！

張建聲型撚到

屌你老母張建聲踩上門

張建聲同棠哥一齊打朱康

不了

好睇

好似下集高潮 好似....

嘩嘩, 師兄弟要打la..

張建聲不停重複對白好膠

談同棠又不和？

同wingto 磨豆腐

第一集開始講

下集好睇

進入大直路

又來

送迷湯出大絕

屌，咁都要來踩人場

你細心睇返佢同莊惠打嗰集，其實佢都覺得唔對路

朱康好舞台劇feel

下集黎料

第xx次，下集好睇 !!!!!

邊個黑哨

yes

下集好好睇？

屌又嚟搞事

同
T
V
B
講
B
Y
E
B
Y
E

下集好似幾刺激

著老西咁打好型

其實佢動作場面得唔得架

會唔會又係預告好正，之後

D預告真係不得了

講左8集

ok

次次都「下集好睇」

太用力了

依家係拳館教練黎

循例講句 下集幾料！！ 轉場先

下集trailer好睇

其實今集都OK ar

比賽唔可以咁打？

開頭都有打到，你話呢

一集比一集好睇

棠哥日本師父比咗武功秘笈佢練成未

張建聲踩場 出手啦
呀談聽日好似唔夠打..睇黎又要輸

到咗聽日尼個時間：下集好睇

有冇最後一句對白cap 圖

OK

佢個死人奸樣，慌死你唔知佢係奸角

寸止

佢哋比賽打寸止

今集認真好睇wo

好似話唔可以「刻意」打痛對手

剪晒精華出嚟 跟住

係咪開始king fight咁集集都打落去？

AK想打柒佢

原來係真教練

輸俾規則

中國古拳法..

同惠惠

音樂情人咪一樣
但佢唔好戲咩

已經成功引藍絲家人轉台

咁當然唔是我棠哥對手啦

朱康個角色比張建聲做，操fit張松枝做大師兄個位做大boss，又夠晒奸同惡

流孚山Wingto

到結局都仲要講

正賽有4個裁判
幾黑都無可能咁明顯做到

認真 今日算係對得住個trailer
打戲好睇 文女師妹look 蠟筆派膠

Jeng

其實情節真係未必期望太多, 有真打仲要打得幾真實幾實都唔錯..

記唔起

G持

新po lm

紫菜卷

我懷疑 其實係咪麵包秘芨
所以千做萬做 做麵包佬

可能話：下套好睇

可能同李屍朝鮮個全知賢一樣
最後五秒先出場

係 隔住件衫都見到腹肌

招積餘威

除咗下集就好睇
仲有
下集wingto 就出

今日個1鏡打鬥＋打埋cam man幾精彩呀

btw 過隔嚟同啲鹹濕仔討論郊遊

adore

小穴勁到癲咗，武學奇才

頂咪咁崩壞佢劇情啦

係呀，顏同身邊最刷鞋最多對白果個

好想訓起度,俾小玥射尿起我塊面度 佢企起度, 俾佢單腳踩住我個頭, 再射尿去我個口 佢用半咸淡廣東話講:「忍完鵝啲尿仲要奶乾井鵝個HI也」

張松枝好撚慘算靚靚仔仔，但由CCTVB開始已經做奸人角色，唔係二世祖就強姦民女

但佢又真係似奸人

好似係 整日式麵包秘笈黎

第幾集有講唔記得左

做咗日式麵包王

老母照睇 81

但係睇咗五分鐘都冇就轉咗 83

佢做奸人真係好惡

今集幾好睇wo

辰叔

太陽之手甲

可以用冷凍之手出寒冰掌

暫時最好睇今集 第二係推鳩小氣師父

天真嬌

四哥.JPG

可唔可以畀蠟筆打贏一次

陰謀誠表示

周星馳情敵個黑警手下

暫時朱康 d戲正過張建聲多多聲，張太浮誇，特別係把聲

屌你老母

藍到黑色

仲衰

真識食

老實講，鄭子誠把聲真係好靚

雖然講打戲都係棠哥最正，但今集真係少悶場

呢啲真係要入毒氣室

長開99

封印

拍任何戲都要整番句SORRY有錢真係大晒俾佢講

呢個女人叫咩名？

all in 辰叔

空手道都好全面架唔一定輸泰拳

利伸： 玩過泰拳幾年

屌轉83我入房算
不過韓劇吸引力對老一輩真係麻麻
都好彩佢地話機場黑警嗰三條友戲屎冇觀眾緣寧願轉財經台/j2嗰啲

濕晒

將收視射落海 唔益 81 已經算係咁

唔護頭個下死呢

但可能因為一鏡既關係
呀談打得有d亂
唔似打緊空手道

pish

rthk31/開電視呢？

覺得成套劇既敗筆,就係點解廿年前建心館回憶唔搵年青演員去演,棠哥做返後生好bug
歎息橋都有搵班年青演員做D主要角色年青時期
係唔係因為budget問題

如果有呢個前提嘅話我都認同
但係我都覺得空手道 嗰種化解人地攻擊嘅招式有實際作用
好過跆拳道呢d 花拳繡腿

不過泰拳真係好易學 同埋夠直接 所以個人都鍾意泰拳多啲

李天愛個樣真係好撚賤格
好似啲係學校會帶頭bully人嘅惡霸
個樣真係黑人憎到唔識形容

應該冇後生嘅人可以做到棠哥嘅神髓

根本係爛仔交黎

31一時時啦
前排藍絲鬧港台佢地咪話罷睇之後轉到有好睇節目都係會睇
有時得閒咪搵舊劇駁電視播

9:30轉99 話自己睇，逼佢地一齊睇啦

氹你落疊咋有陰謀

痴撚線 AK上台打都好撚靚仔

輸左俾中國古拳法啦

9:30咁正唔駛逼都會睇希望viu拍多啲本土劇啦好正

搵個眼細嘅 柯煒林個類囉

反而文頌嫻個樣先特別

藍屍有樣睇

點解棠哥講求真實會接受到小月用側手翻避招

眼細既仲有岑kaki

算啦,總要少少娛樂性吸下客
不過小穴勁到癲

巴打都有練開嘢？
自問學左西拳幾年 空手道同跆拳道嘅朋友都有切磋過 我覺得唔教護頭真係空手道最大敗筆
跆拳道？同功夫一樣 表演用嘅垃圾 不值一提

viuTV 套套嘢都見到佢咁濟

諗諗下都係唔得，一開頭打魔娑斗都係要棠哥做返

好耐無見過張建聲咁fit

記招佢話3個禮拜減左2定30磅 咁啱拍呢套劇前有另一套又係要修身

我覺得全接觸同泰拳打起黎差唔多 泰拳會用多啲肘同埋身

btw我學嗰度有教sparring要點護頭 係咪間間唔同

港版Christian Bale

搵個後生做棠哥，就未必有棠哥vs魔娑斗

第一視角拍真係好正

唔算練開去細拳館一個暑假咁解
跟住就自己操下體能同埋睇人地d比賽片

嗰陣d師兄練我地嗰陣 第一堂就係要我地手高護頭基本上護頭呢個概念已經根深蒂固

至於跆拳都玩過兩三個月 一開始覺得跆拳踢頭好型 不過佢對你d筋要求太高 殺傷力又唔夠（師父嗰陣講求快，唔使理力度）加上自己都係鐘意出拳多d 所以都冇玩落去

有冇練開拳嘅師兄交流下

kaki 打交就會諗起教束

棠哥打丁

有名未啫

想俾莊惠打

今晚返屋企再煲多次

可惜一開始拍咸片做衰咗個名，搞到好多觀眾都唔鍾意佢
睇得出佢好用心咁轉營

師兄你真識食

袁綺雯

呢D迷魂湯都唔知搞掂香港幾多廢中廢老

咁急住澄清
分明都有啲意思啦

又搶戲

棠哥又用金句講大道理

A0馬師傅

可以接鄭中基棒 真係好有喜感

蠟筆可以走何金銀路線

莊惠打到上奧運先識呢招, AK黃帶就識

今日擂台上d鏡頭幾正

莊惠 Osu~~

同個以前打開跆拳道嘅師兄打過幾次，打落佢啲拳快啲密啲但係唔算重

好似陳文媛

善善唔俾AK攬惠惠

善善：惠惠係我㗎！

蠟筆好正

仲記得唔知邊個巴打話佢似李思捷

可摸耳cap多啲圖
有啲對白好正

可能係叫棠哥之後交俾大師兄呱

TVB打手死全家

諗起佢同陳冠希d愛情動作相

你個名

自己一個OSU十幾年

棠叔 準備NTR 呀 你識唔識嫁

歐錦棠 Stephen Au

昨晚館內賽，觀眾激讚莊惠一鏡直落一分鐘擂台片段，其實拍攝前要有充足準備，預計好所用招式，對鏡頭和距離培養敏感，聽指示出招走位⋯排完後就等正式拍攝。
談善言的對手是專業泰拳教練劉曉君，拳腳很重，拍攝時雖然話放輕手腳，但足以令阿談吃了不少苦頭，手臂腫瘀不在話下，粉面更中了拳，以為打歪鼻骨，不過仍死頂繼續拍攝！

#一鏡到尾
#打天下 #談善言 #莊惠

係囉

我諗係有參考呢套戲

唔拍劇果時肥勁多

依家先睇到後面個肥仔都係度

文頌嫻

點解唔放到最後打大佬先咁拍，依家拍好似浪費左

可能最後仲有驚喜呢

暫時呢套嘢都算係越嚟越好睇

去到一半都要實現下「下集好似好好睇嘅」

唔想套嘢完, 雖然以viutv嚟講20集已經算係長

跟住仲有嘆息橋

我對愛情片冇乜性趣, 到時完咗打天下應該會睇返之前套二月廿九, 感覺易入口啲

呢套真係唔知留唔留到打天下嘅師奶fans
希望viu可以快啲出到兩線劇 食晒後生同師奶市場

睇介紹 嘆息橋真係唔算係大眾岩睇既片

正，另外棠哥有成十幾萬like咁多

過多兩個星期就要沒有莊惠的日子

我幾鍾意AK同蠟筆

不如開套處境劇

Yessa ,Kathy 仔 ，莊惠 ,double s 做女主

都市女性煩惱 （工作 生活 買樓 時事 個d ）

大家日日都有得睇用 J

咁咪同性敢中環差唔多

性敢中環有欣宜點比

viutv近排女女策略好成功
嗰陣 辣廚房同秋生個食野show同期出
前者個post好多人屌 後者好多人讚
但推post速度前者快過後者好多

之後依家行山節目未播已經推左四個post

男主 dee gor, AK, 蠟筆

我都覺得viu需要開部處境肥皂劇留師奶觀眾

最理想就係咁
不過處境劇要更多既資源，viu又冇乜廠景，合約藝人又唔多，暫時應該應付唔到

啱啱google咗，嘆息橋係支那評價好似唔錯

利申唔知支那人口味係點同埋好少煲劇

我諗支那會主動接觸viu劇嘅都唔會係大眾口味

因為本身係優酷合拍劇

男主 用返 2月29 ，打天下 現在個配對

Dee Gor 不停追 Kathy 仔 （不過Kathy 仔口裏說不）

爆d 就搵個中佬（向西）配大6妹（做大學生）可以講下大20年 後生女鐘意叔叔 d問題

支那個base大，就算係得0.01%觀眾追求有深度嘅劇，只要滿足到佢地，都能夠生存到

之前套娛樂風雲算唔算

棠哥咁風趣既咩

個套卡屎太貴

好似愛回家系列 ，30 分鐘一日個d

唔使太長

好好睇

ig?

棠哥真係好正，睇佢fb啲post同comments都係追呢套劇嘅樂趣之一

@CHOK巴

Hello阿談

Facebook反應正面過呢度好多

Chok巴又贏

阿談cap咗

如果呢套野有30集會好好多，明顯唔夠時間（可能資金都係）去深化每一條線

例如小月同正師父呢條線，好突然同唔夠立體咁表達小月個種戀父＋傾慕崇拜混集既情感

談b呢個眼神，殺死me

推

人地主場點都斯文d既

岩岩先睇完 幾撚正

Osu !!

osh !!!!!!

埋位

白與黑 地與天的差距

開波

準備！

viuTV 網 live 要人！！！！！！！

白與黑

開始

已開

今集

對白：再嘈打你針

開咗藍viu live了

OSH！！！！！！！！！

good

做咩事有狗？

鈍師父

告白

跟住我

打倒tvb戰線

麵粉妹

日日跟住你

我以為屋企樓下

支那妹姣到

表白了

除背囊

中國妹

呢個要推

做咗喇～

支那妹點會想淨係搓面粉呀

大陸妹做老板娘

OSU！

blur咗個咩emoji

譚仔想日日打鳩師父

個emoji blur咗

點解要 blur emoji

打字有鄉音既最佳示範

以為會講「除左件衫」

點忍

想食咗師父（間舖）

老老豆豆
跟棠哥好過跟個仆街老豆同廢柴老母

現實有咁嘅劇情邊有男人忍到

搓鳩棠哥

想俾人搓佢對波

但口音真係頂唔住...

如果現實有小玥跟著你制唔制

👉🏻👌🏼

搓搓吓搓埋其他

強国妹不了

支那妹甩唔到身 不了

過左18未 …………

馬師父get唔get到小玥意思㗎

中出即飛

出錯咗中指？

呢套劇唔錯
睇咗一星期

棠哥去馬啦，文女等緊㗎

大陸妹 ous 都要有口音

打啦打啦

冇口音就正

阿棠間屋都幾有特色

又發脾氣

果然又同棠哥不和

大陸妹好撚有機心 不了

試下得唔得先喇
除衫先啦

邊個女人忍到棠哥咁正既男人

我聽唔明喎

一邊睇,一邊做

莊惠心理質素差到

又係你自己想學

rocky

Rocky

食環狗？

打喇？

其實打的方向都唔同，係真的難適應

rocky4

我都係

下下都閪面仲難搞過支那妹

打柒食環狗

嗰嗰老臨啲戲都咁誇張……

食環狗去死啦

城管

C了！

個兩個食環狗個樣好唔似食環

點解棠哥心口成日咁紅

但兩round都過埋
佢好似集集都m到咁

食環狗

舞台劇演員

食環狗 屌啦

偽中立！！！！！！！

偽中立

偽中立！！！！！！

食環蝦老人家

莊惠呢下型到

莊惠講得啱

做埋左膠

屌柒偽中立撚

食環

一巴煎落去支那妹到啦

支那妹好撚正

掃地僧

乜方法都用

大陸妹嗲下就軟哂

好型啊偽中立！！！

中國妹軟功

扑嘢嗰時仲邊有口音

聽到支那妹把聲都扯旗

珍系好橙架

好橙呀

成班左膠

阿談好波！！！！

打狗棒！

應該係晒紅咗

有閪用咩

又嚟呢條女

乜姑娘著短褲探症嫁咩

打狗棒

淫妻又嚟喇

支那妹永遠只係識用美色
我指現實個班都係咁

milf 又出場

食環遲下派人嚟洗地

小環

食環署兩位職員會提出[一次性交租]

日日對住莊惠同支那妹忍住唔上得 谷到紅曬

又人妻

只聽一邊, 話人不是, 就係偽中立
香港有好多人都係咁, 假中立撚

而家已經好咗啲
頭幾集成日閪面

棠哥後宮劇
又社工又人妻又支那妹

個ex係咪人妻慾求不滿
成日搵棠哥

佢老公頂綠帽真係由頭笠到落腳

個女演員叫咩 咁熟面口嘅

有人妻，有社工，仲有小穴

棠哥身邊咁多女

真係掃地僧

毒撚俾milf串

對鄉音情有獨鍾

人妻其實幾正

佢有老公先係重點

好毒

一堆藍狗，建制

佢有老公

好毒呀棠哥

Milf好正

我有老公呀~~

冇鬼用㗎你 大隻纍纍咁

佢點知離緊婚

ex幾好笑

原來個ex係為左幫cfu溝女

你咪一樣

上集講

師妹自爆

人妻真係軍師來，之後應該有大作為

琴日有話分緊居

公務員都係偽中立

阿棠毒到

師妹講過搞緊分居

上集講搞緊分居喎

個ex係咪做開港台個d定教育電視定政府宣傳片
硬係有種親切感

善善

我都覺

期待gif

啱啱同棠哥講嘢嗰個女人叫咩好熟面口

大把偽中立 左膠

又投喂

無計，角色設定~

咪係 分居就代表離婚？

明明打全接觸
感情上就咁毒

想瞓 Kathy 仔大脾

抱住嚟屌
又可以玩sm

我都想善善餵

有關係？

善善膝枕

唔似個大人
好耐以前拍獅子山下做地產、點五步、教束、229

我又要訓

講得好

幾中意睇中年人啲感情線

好想瞓善善大脾

kathy仔條腿

支持善善同惠惠一齊

佢地勁Sheshe

有靚女服侍

白到

大髀

+1

一定係上世做錯事今世做香港人

善善嗰大脾係我嘅

g持

善善個髮型真係好正

+1 歐錦棠毒撚格幾正

越睇談善言而覺得好Gfable

Kathy仔世界第一.jpg

部 MacBook 大到

大脾

我要訓Kathy仔大脾呀

這對sheshe我可以

玄學 etv

其實就算冇老豆都利益輸送啦

我善真香

你轉行做viu打手算啦，有前途

黑哨

善善起條藍屍底

好想搓佢臉珠登

幾時賣情趣內衣？

佢地似一pair

成日覺得d收音好大聲

其實ok嘅
但我會鍾意阿談多啲

朱康

人妻同善善

dee gor

朱康好q好笑

咁嘅年紀都要上

真人好臭串

有故仔聽？

more

又諗起張gif了

Kathy仔唔會架！

好香港人都係，平時中立，燒到埋身就嘈。

魔牙

係 真係點睇都靚

好想俾佢臭串

好似大埔lulu咁？ 唔相信呀

呢個髮型好正

人妻

快啲播啦 廣告完未

牙談你好靚呀

咁都俾你搵到

Viu多廣告都好事嚟嘅

真有幾幕我以為佢哋會錫

比間屋你住，又唔洗交租，又養埋你
真係似溝緊佢

冇j圖

ok喎，呢邊廣告唔怕睇

四哥

蓮花咁靚

少林足球

依家先知

又上頭

又要睇10次

ak好on9

米酒！

AK

吉祥物嗰幕 真心覺得劇情發展 惠惠捽完善善塊面應該要錫落去

呀談跑得好cam

李天愛係咪唔知情

見到都痛

ak開解下惠惠啦

唔識管理情緒

高傲

我覺得唔知佢老豆做，但知黑哨

AK好cute

似係
但莊惠唔會覺得佢唔知

餵食

eq奇低

Ak先係吉祥物

可以再食！

惠惠有少少鍾意咗AK

女神叫到
再食

有冇人起底

使命必達 DHL

好想同談食晏

又蠢唔晒

咁講應該賠死

可以再食

AK有潛質做諧星

換左衫掂

ak 真係好似啲動畫人物

食食下食談

咁易就冧樣佢啲怕羞樣

哇

呀譚真係好𡃁

阿談而家個LOOK 好OK

談談啲戲真係幾好..

ak 好on 9

ak so q

我非gay都少少鍾意咗AK

好想俾惠惠說教

莊惠EQ好低

比ak吹漲

莊惠換完件衫

AK講野好似岩岩黎人類世界既數碼暴龍咁

生得矮冇得做主角

真係掂

佢做蠢男你好入格

做到好似真嘅一樣

隻眼鬥鬥地雞喎

正到呢

唔係同類人唔理解

AK好盞鬼

其實我覺得佢大部份衫都好靚

莊惠件衫

點解莊惠可以24小時都咁閪
開口埋口你知唔知運動員乜乜乜

太一，我好肚餓呀

我屌埋你個份

jeng

童顏 做足咁多年中學生

根據蠟筆經驗 有名嘅李猛應該有戲份

因為武者要有火

做豬朋狗友

屌你教育電視

上得奧運嘅運動員真係會廿四小時上腦

人設嚟㗎姐AK快啲溶化冰山

閪面先係看點

食雞

佢地真係識打

好撚爽

李猛幾大隻咁

LMF :o

我願意被莊惠閪面

sell人學空手道

踢人入會

廿四小時閪面突然間笑一笑先正

唔係fedex咩

個FD之後打針
上擂台對打

賭 j

走數撚

屌你老母你係咪男人黎嫁?

點解要sell空手道

唔明AK點解要咁做

佢係著件白tee都靚嗰type嚟

形容得好精警

佢唔知家下興閪面咩

歷屆數簿

溢濠

走數切柒

都冇學費收 收得多分薄咗個師傅 唔着數

又唸起張gif

打針gif召喚

生化人好癲

wa diu

似基爾獸

改善惠惠對佢啲frd 嘅看法？

沙包都打爛埋

打一劑打足三集都咁勁

美國隊長咩

屌好撚戇鳩

濠b 濛d

唔畀好似食藥咁日日打

自己講哂出黎

香港隊長 登長

亂咁比密碼人

我驚呀 我驚呀

登場*

應該之後有keep住打

豪b好大隻

屌

原來第一集個大佬

打柒條mk

係都我屌先啦

點呀 原來唔係真係學

即係戇鳩仔咁

小穴而家洗乜驚條mk

明明佢問人食唔食飯
但去到得ak食 話呢啲食埋我嗰份

好正氣呀惠惠

日日都rap一次

咪又係打針

我鍾意喎

個mk係嚟送經驗？

真言劑？打完針智力下降

唔找j數嘅後果

送頭

俾完可以即刻打撚死你

我係ak真係好撚無癮

一冷一熱啱啱好

resting bitch face

你哋唔好咁啦
我有批準咩

咪係 一個側手翻 唔見咗人啦

咁美隊勁好撚多

打多幾個返到屋企添呀